26撚請入 早排中左驗車令

是咁的 早排行大埔道見到Roadblock
冇超速
但啲狗都照叫我埋去
周鳩我尾牌同車牌
咁今日終於收到信叫我去驗車
封信上面寫叫我帶埋驗車令同牌簿
但好死唔死我部車仲供緊
正本牌簿係上會果邊
呢個情況可以點做 係咪只可以贖會

副本就得

最多咪俾少少錢會嗰邊借牌簿

收到😭😭😭

我未問上會果邊 但上次試過轉色
要上會果邊幫我搞 好撚貴

可唔可以影下你架車黎睇

咪啦😂我部車好易認

唔怪得會搞你

要會certified嘅副本，你打去問

今日打去濕鳩運輸處冇人聽

一定 要變返原廠車

打去上會個到呀

的確係 問題係捉唔捉 只可以講唔好彩

響喉?

改呢改路 唔搞你就有鬼